一個都不能少

香港社會氣氛好差，官迫民反，見到好多中學、大學生走上前線示威。

最近演變到有香港人以死去控訴政府。我既心情越黎越沈重，今日已經係有第三個。如果你曾幾何時有自殺既念頭，我真誠的求勸你放棄。

年輕人，來日方長

你要脅既對象唔係你親生父母，只係毫無血性既政府。記得幾年前香港都曾經有一連串學生自殺事件，以死去控訴政府。當時自殺人數係數唔盡，但最後都係冇任何官員對件事負上任何責任，最多話學生容易有情緒問題，要多多跟進下。要令一個政府改變，死絕對唔係首選辦法。來日方長，唔好咁快絕望，持續抗爭係出路之一。我相信總有一日大家可以一同見證到更好既香港。

年輕人，你們應該健康地活著

自殺既人之中有二十多歲，讀緊大學既，理應係享受大學時光，凖備踏入社會、職場，組織家庭，經歷人生多數十年。唔應該為了無能無力既政府而犧牲自己。

一死，一個家庭就從此唔完整。你忍心想年過半百既父母適應？你自殺固然係痛，但唔夠活著既屋企人心痛，生不如死。

年輕人，辛苦了，你地付出既努力實在太多了。

我以香港人身份為驕傲。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288